美國務卿蓬佩奧：中共講大話和令講真話嘅人消失

拜登：我睇唔到！中國好誠實

拜登：中國人最誠實

叫返龐佩奧啦
好似粵音岩好多

佢要睇下chernobyl套戲

攬緊支那幻幻講

Push